大家有咩願望

想同鍾意既女仔拍一日拖

a09😍是否回塘

想佢返來我身邊

食wai wai

想還晒所有錢 唔洗再每日為債而傷腦筋

不

做男人要move on

g

點解差人

學債 再加 自己日常洗大咗都有嘅
相比人地賭錢差落嘅 唔算大數嘅我諗
兩皮幾野唔到三皮咁
只想快D還清 每日諗住要還錢就好痛苦
依家仲係學生 搵唔到好多錢還
做完PT都係夠生活
只能靠畢業一口氣還

可以同到佢一齊

可以追返我個ex

loan唔係畢左業先還咩？

唔係借政府
借銀行

咁冇計了
盡力啦